# Vendas.biz
- Orçamento, pedido e venda farão parte de uma mesma rotina.
- Criar edição de orçamento 
    -  Disponibilizar opção para  geração de pedido de venda
        - Aprova o orçamento 
        - Gera pedido de venda
    -  Disponibilizar opção para geração pedido de venda e  nota fiscal de venda de mercadoria
        - Aprova o orçamento, 
        - Gera pedido de venda 
        - Gera a nota fiscal de venda de mercadoria vinculada ao pedido de venda 
- Todos os controles de exclusão e alteração deverão ser feitos
    - Por exemplo: não se pode alterar um pedido com venda. Não se pode excluir um orçamento com pedido.
- A rotina não terá scroll lateral.
- Vendedor 
    -  Usuário Logado no sistema.
    -  Fazer licença especifica pra vendedor, dando acesso somente ao modulo de vendas 
    -  Vincular ao cadastro de usuários
    -  Criar campos filial e local no cadastro de vendedores. 
        - Quando  informado o campo filial, o campo local não poderá ser preenchido.
- Consulta estoque
    - O estoque do produto será totalizado por filial ou local de acordo com o cadastro do vendedor
    - Se a opção for filial, na geração do pedido ou venda, solicitar o local para reserva ou baixa de estoque.
- Classificação
    - Categoria informada  no cadastro de produto.
    - Centro de custo
        - Criar campo na tabela vendedor
- Entrega
    - Criar campo dias para entrega na tabela de produtos.
    - Calcular data da entrega baseada nos dias informado no cadastro de produto
- Ao gravar, gerar pedido ou gerar venda, montar PDF da transação e abrir o envio de e-mail já com o destinatário da tabela Cadastro, com opção de alterar.

- Interface:
![Peido de venda](http://res.cloudinary.com/andrglo/image/upload/v1514294903/Pedido_e_venda_zeorlq.jpg)

- Detalhamento
    - **Data de emissão**:  Automática com possibilidade de alteração
    - **Cliente**: Buscar do cadastro, sem possibilidade de geolocalização por enquanto
    - **Condição de pagamento**: Tabela
    - **Produto**: Tabela
    - **Quantidade**: Digitada com popup de quantidade de estoque
    - **Unitário**:  Buscado da tabela com opção de total com ou sem impostos
    - **Desconto**: (%/valor)
    - **Total**: Calculado
    - **Entrega**: Calculada conforme tabela de produtos
    - **Desconto global (%/valor)**: Somente se por item não definido
    - **Distribuição do pagamento**: Conforme operação
    - **Histórico**: Digitável
    - **Número**: Gerado na gravação